廢狗

班廢狗，有正經工作唔做，現在搶劫增加，還行行企企日日騙OT，快D死去做嘢